大家留意會員編號228589 叫起底死全家

呢個人最近不斷喺唔同嘅post到po 一個大陸嘅youtuber 叫做烏合之眾嘅 社會心理學
而咁啱最近啲狗亦都出咗篇文章叫烏合之眾
佢哋亦都好鍾意用烏合之眾嘅形容我地
時間好吻合

不過睇完之後我都覺得我哋要保持思考就係咁多
其他一切照舊

呢個人一睇就知係5毛
請搵有bot嘅人去追擊佢

最近對家好似想宣傳烏合之眾呢個概念黎黑化我哋

所以懇請有bot嘅手足追擊

其實呢條友冇人處理會好嚴重

分化黑化

推到連尼住bam咗條支那狗

根本只會有對家嘅人先會咁樣形容我哋同埋係咁宣傳呢條片

推

瞓先啦 希望你哋可以了解到嚴重性

講埋最後一句
佢哋依家用呢個概念大概係想黎分化同黑化我哋
往往一啲權威或者偽權威
都好易令人誤墮陷阱（信咗）

所以大家要好好處理下佢